鏗哥請入呀

鏗哥、可否留下tg， 有ee科既嘢問你

鏗哥， Ive仔想請教
可留聯絡嗎

鏗哥
Ive仔有野請教，thanks